請問揸輪椅洗唔洗考車牌？

如題